香港有無可能做到電子書店?

如題
香港直到e家都未有公司做電子書店
究竟最大既難題係咩?
係技術唔夠定係翻版太多
定係比實體書店阻撓? (商務，三聯果d)

e家想買本漫畫都仲係要買實體書
想買番幾年前既漫畫係無可能
日本就大把電子書店
已經直頭做到最新果期雜誌都可以免費睇
淨係靠廣告收錢都夠

市場細，開發運作成本貴

唔係想批評 但就係無咩睇書習慣囉
老一輩自己唔讀書
叫新一代讀書=讀教科書
其他書邊個幫襯？而且慣咗地方細唔買書
而家開始做電子書已經太遲
港澳加埋得八百萬人口
基數少到咁 仲要預期流量低
邊個夠膽做白老鼠？

隔離台灣有兩千萬人口
食到台灣市場都可能有得做
但點食 人地台灣IT環境好你幾多

市場細咁更加要做電子書啦
開間鋪賣實體書都好多成本

其實都有好多香港人想睇書既
係地方細擺唔到書
所以做電子書最岩

要打開中國市場，先要過得到審查，多看貼吧翻譯輕小說，了解中國特色再發夢。

親 你需要什麼書？
1元拍下 就可以啦

電子書可以做晒成個華語市場，就算中港台三個版本既譯本出晒都比實體書平得多，所以話香港市場細係呃人～

依家年代仲有人睇書架咩

有集運不運書，你懂中國國情嗎......

二樓書店算唔算？

我明白你關注電子書嘅理由
但嗰種睇書文化唔係度
你一定係打住小眾先 跟住慢慢推廣到大家都覺得電子書正 啱香港種環境 再加入
咁成件事就好遙遠

搞電子書應該要搞好多版權嘢
姐係要比錢
因為電子嘢好易流出 盜版
更可能嘅係你要有成品
有規模先有足夠多電子書源

一係就寫app 登入比錢就可以線上睇咁
唔比原檔客戶
但咁樣又係要一大舊錢

都係回唔回到本嘅問題姐

華語市場唔細
但公司一定會受在地性影響
香港本土唔夠水食
姐係要出去 出去打仗你有冇信心可以短時間內揮低pubu google book呢啲現成先
短時間內揮唔低邊有資金營運

你話漫畫..我身為一個未睇過漫畫既人都見過身邊啲人down個大陸app就可以睇破解
點會真係有人俾錢睇

大陸app我都睇過
但係有缺頁，畫質又差
有d翻譯爛到唔係比人睇
你有官方授權既話點計都好過佢
當然要人比錢買係一個問題
所以即係關翻版事
不過當你做大左d人就唔介意比錢

當年apple 都係咁樣打低jb 裝番版app

你想知點做 睇返音樂既情況就得
當年mp3 翻版咁嚴重，冇人買正版
直到iphone 出現令download 歌入手機聽變到好麻煩，加上itunes
而最重要係之後spotify 果類月租app出現 令個收費好平 啲人先會唔想翻版

咁漫畫有冇一個party 做呢樣野？

果d睇落中文書暫時仲未夠多
亦都未普及?

睇過幾本翻譯，全部都係麻麻地
同埋唔諗中國市場啦
無權無勢點同人鬥

我無太留意種類
但嗰啲種類上的確少
至少我唔啱睇

晒9氣啦 香港人都唔睇書

人地有曬成套system都做唔起個市場
我覺得係有人阻住曬
應該係出版商唔肯做

會比人食左你

食米唔知米貴，唔好以為做網成本平同容易，仲未計技術同版權問題